其實五大訴求可以簡單變做二大

撤回
同
向全港警員問責

根本2到5都係講緊警犬無能搞出來